醒下啦香港人 黃色飲食店 潮流黎架咋

同長洲糯米糍 紐西蘭瘋薯 韓國炸雞一樣

只係順市而生既潮流

乜撚黃店 係張單打條水蛇春既攞彩句子

就話係黃店 要日日懲罰

咪傻啦 只係一個商機

賺既永遠係呢批新興生意，同乜乜app、乜乜網既人

只有十幾年老店 願意求期係收銀機痴一句

五大訴求缺一不可 先有資格叫做黃店

頂 你班仆街搞到平時食開既鋪頭排哂隊

哦又係獨醒撚 躝啦

樓主咁大膽講真話

其實過左場運動 點可以知佢地係咪黃店 有冇新鋪係黃店都好重要

唔係黃既話 真係唔想幫襯

我飯點都要食

如果d 野食同價錢差唔多
我食間 張單多句字既 都唔揀間冇

咪正中下懷囉
拎住張單 第一時間可以做乜?
咪就係IG打卡

你話係老店 佢表態做黃 緊係支持
但新開既所謂黃店啦喎 一年後Cap完水仲係到先講野

真話係難入耳

其實黃店可唔可以提升下食物質素
好多都劣

其實新開果D，幫手貼下文宣，開下新連儂場咪得lo，又唔駛比場費，又有人免費做宣傳，口唔黃唔緊要ge，有幫5就得啦lo，唔駛審心，blame曼晒其他人ge。反而心入面好黃，但咩都唔做，唔表態，同政府口中所講ge「沉默ge大多數」有咩分別姐!!